多看書增進自己的內涵

D女show身材就show啦
又要寫段咁既野唔知做乜

啲書打到咁撚光睇書定睇耶穌呀

為左呃LIKE真係去得好盡

最無內涵就係依啲臭閪

呢d臭閪女人做雞岩晒啦
咁無內涵得個殼
訓係張床到比男人屌 佢淨係負責叫 咁就岩晒

咪on9啦

由光影到構圖都運用左極高contrast 相鋪相盛
相當唔錯 會比like

好咸

樓主有冇好書介紹